臨開學先搞d咁既野。。。

見到個個都話漆黑xxxxxx好準，甘我米偷偷地拎左爸爸部手機入佢馬會ac allin晒幾萬蚊落去。。。
我仲拎埋開學買書d書簿費去馬會買飛（差d比人捉到我未夠18), 唉，比屋企人知道左實打死我拉
有冇巴打知有咩方法可以搵快錢同埋起到漆黑xxxxx底

Dllm 漆黑xxxxxx

貼個屎忽上黎競價

我未夠18喎

你算閪數啦 跟人買完又扮唔夠18？

呢張閪圖邊個會信

未夠歲可唔可以退錢

唔比你老豆打死都無𨶙用
死左佢好過啦敗家

個個都話佢準ma...

你嗰名

張圖無戶口睇點知真定假呀

負評 上一頁。

講都冇人信

貼張真飛出唻先啦

夠刺激
輸佐唔緊要
你既第一次

可以呀
打去同馬會姐姐講你上連登跟左潻黑xx買
5分鐘左右就退到

講都冇人信啊

想講今日去馬會聽到有兩個職員都係到講緊，希望佢哋冇跟